點解依家YouTube幾乎都係Vlog？

我個感受好似Smosh咁

我唔中意Vloger係因為佢比一般Youtuber更偶像化

就算你話笑波子、大J、寶欣好柒，但人地打機就打機，食野就食野（依家應該轉晒行做Vlog），你唔排除可能真係有人欣賞佢地呢方面做嘅野

但係Vlog，今日睇下佢買衫；聽日睇下佢去旅行；後日睇下佢玩手指陀螺，啲片平均都冇咩內容，依家Youtube算法仲要推咗好多呢啲片上嚟

最慘Vlog有傳染性，咁搞法Youtube遲早變晒做個人Blog

大J都係Vlog，冇睇過佢唔知 Sorry